仲有無人聽電台

聽開有冇搞錯同myradio

雙截棍無左之後就無聽